連仔，朱植雄單野靠你啦

個account到底係用咩email開，同朱植雄有冇關係
如果係佢既，佢9月9號到11號仲有冇上線紀錄

check 831之後上線記錄啦

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

佢似係識得831死者既人多啲

推到連仔見到，連仔要為公義發聲呀

推

求連仔比大家一個明白

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

連仔要為公義發聲呀

開多個係站務台？

點解咁講

IP 不會騙人

831死既唔會拖十一日先處理，條屍放咁多日好高風險

Push

Pish

pishhhhhhhhhhhhhhhhh

我驚係因為831打到接受死亡 幾日之後至死

.

pish

push

連仔！

ip係咪秀茂坪警署？

連仔

please

連仔幫幫手

連仔希望你幫幫手
唔夠錢可以叫我地課金呀

幫未呀，屌

做咩野、唔明

請連仔幫幫手

連仔幫幫手！

為真相及公義, 希望調查

同樣情緒病？
天台？
佢點上去開門？
平時穿老西行街？
愛攝影？
被失蹤？
升降機CCTV?
同樣冇可疑？手

連仔，手足需要你呀

一定好危險
但連仔你要記得連登初衷

此地無銀三百兩

辛苦連仔

靠你把關

IP！IP！IP！IP！IP！IP！IP！

推唔到

Diu tui ar

真係唔知啱定錯

推！

足足一日 連仔肯出黎未？